汽水機食錢你點解決？

我打去佢叫我留名同銀行戶口過返錢俾我,一係上佢公司拎

維他375,價値6蚊

咁咪幾方便

機佬啊機佬 比返D錢我啊

叫入面條友嘔返啲錢出嚟

食左錢無仇報

佢寄比我喎 姐係用信封入住7蚊咁
有得銀行過數仲洗乜寄比我曬郵費

入面個人放咗工啦
等聽日啦

好撚好笑

我唔知，但我的確收到封入住$7既信

現實未試過
發夢試過用黃金右腳

改用八達通

收到x 2 。
佢會包到好穩陣咁寄反比你。

踢佢一下當出一出氣就算 有時會有意外收穫

踢爛佢

反你老母

用開排雲掌

剪斷佢線電線

可以，點解唔可以